用一首歌 形容依加自己既感情狀況

風箏

一去不返

Lonely Christmas

以後別做朋友

你，好不好

時光機

Katrina

Love story

說了再見

sorry 想放埋 沒有人

假如讓我說下去

陳奕迅 我甚麼都沒有